阿古路禍不單行 撞車後畀女友飛

曼城前鋒阿古路上星期喺荷蘭遇到車禍導致肋骨骨裂，可能要養傷四個星期，估唔到嘅係原來佢禍不單行，撞完車兩日就畀女友Karina Tejeda飛埋！

29歲嘅阿古路係睇完哥倫比亞歌手Maluma嘅演唱會之後，搭的士去機場途中架的士失控撞埋燈柱度受傷，喺阿根廷方面就有報道話，同阿古路拍咗拖四年嘅31歲歌手女友Karina Tejeda已經同佢分手。據英國《太陽報》報道，Karina Tejeda同阿古路分手係因為嬲對方喺上次國際賽期返阿根廷嘅時候，同國家隊隊友參加咗有唔少性感model同場嘅party喎，而佢事先並唔知阿古路會去呢個party。
有報道話阿古路試圖用喺Instagram like Karina嘅性感相等方法去挽救呢段感情，不過Karina話自己都係喺一個阿根廷記者度知道阿古路撞車嘅消息，似乎係想同佢劃清界線。

個樣咁都有女友

🤔

球員同會員一樣咁柒

on9

牙路

今次g持亞古路

比綠帽人帶？
抵喇

@agger路

佢都有女算係咁啦

年薪1144 萬英鎊

1 like = 1 forgive

連登果個年薪1144元港幣

其實我都試過有d咁on9嘅想法

咁都得

Agger路

垃圾真係垃圾 冇撚得救

aggeroad

真係抵撚死
快d同會員一齊落埋地獄啦